其實廿幾歲都未去過蒲是咪正常

同事傾開依類話題 我話我未蒲過
佢地好似好出奇咁

冇叫過雞先唔正常

呢度大把人未蒲過啦

點解一定要蒲?
你有你打機佢有佢飲酒啫

唔知啦 好似乖先唔正常咁

咪係 比幾舊水入場女都識唔到 真係叫雞好過

睇下咩圈子

覺得蒲個啲人都好撚污糟

其實唔明啲女做乜要去比人抽水

agger

最可恥既係有另一半都仲落去蒲個d

去黎做乜

老蘭就係,其他純飲酒嘅就唔知喇

去蒲d女分分鐘仲污joe過141d雞

未蒲過
覺得自己好純
人地就笑我青頭傻仔

蒲唔係計clubing only咩

我唔飲酒都俾人用奇怪目光注視
世界變了

成班狗公狗乸嘅地方 而家啲人扑少陣野好似會死咁

正常 根本無必要去

正常

歧視蒲精

唔通話唔正常，你就走去學人蒲返轉變返「正常」咩
自己判斷啦呢d野

club去過，清吧都去過，麻麻地鐘意飲酒又唔知有乜好玩，好多年無去